有冇收過呢啲勒索email?

標題其實係想打有冇人收過

收過 我部desktop無cam佢都話錄咗我片

有咩content先

有冇講中你email密碼？

其實我都唔知 佢得個9up 老實講咩上咸網個啲就算啦 驚春咩 係驚佢真係知我網上銀行密碼個啲

有 佢email title就係 I know xxxxxx is your password
老實講 你實有1 set常用嘅email同密碼 其實好易中

開埋個password啦

搵第二部機將你全部重要既密碼全部改哂佢
唔排除你個browser/電腦中左木馬

搞好哂你拿拿聲重裝部機一次
裝Chrome果陣唔好同步資料

佢話share 比你 relative 應該都係相？

Btw 改哂密碼先 打比銀行問問

其實都係名加生日 但有好多account都用呢個

其實我部電腦仲要係新買冇耐

巴打咁你最後有冇理？有冇問題發生？

我改晒密碼 同埋之後每個網login我都有獨立密碼 eg xxxxlihkg咁 之後可以跟返邊個出事
其實我中都係半年前以上嘅事 so far無問題 但你最好跟返#10咁做就穩陣d

屌 呢封野好撚耐啦
係你唔知咩網站註冊ac時用左呢個密碼註冊
然後佢就用黎呃你

之前連登有巴打電腦冇cam都話俾人影左張

Who cares

本身都唔想覆你，見到跟住俾個傻鳩點你去改密碼

真架？感謝你呀巴打！

Farewell

回覆佢 “Good Luck”

用virusTotal check下自己部機有冇事先...

我5月1都收到 講咩 CVE-2019-1663 - a漏洞 所以可以完全存取我yahoo嘅權限 收800美金 比兩日時時間我 但我尋日先見到
又話影咗片 但係我部電影係冇cam

收過類似，send左去我公司email。但我好肯定無用過公司電腦上咸網

上次無比到錢, 佢就放左我菜刀插屎眼既片上網